### Kërkesa

Ju e dini që $`n!  = 1*2*3*...*n`$. Le të përkufizojmë funksionin
$`z(n)`$ si numrin e zerove që ka në fund $`n!`$. Vini re që ky është
një funksion jo-zbritës, d.m.th.  për $`n_1 < n_2`$ kemi $`z(n_1) \leq
z(n_2)`$. Kjo ndodh sepse kur e shumëzojmë një numër që ka zero në
fund me një tjetër, numri i zerove që janë në fund vetëm mund të
rritet.

Bëni një program që gjen $`z(n)`$ (d.m.th. sa zero ka në fund $`n!`$).

Referenca: https://www.codechef.com/problems/FCTRL

#### Shembull

```
$ cat input.txt
6
3
60
100
1024
23456
8735373

$ python3 prog.py < input.txt
0
14
24
253
5861
2183837
```

### Zgjidhja 1

```python
T = int(input())
for t in range(T):
    n = int(input())
    f = 1  # faktoriali
    for i in range(1, n+1):
        f *= i
    z = 0  # numri i zerove të faktorialit
    while f % 10 == 0:
        z += 1
        f //= 10
    print(z)
```

#### Sqarime

Fillimisht gjejmë faktorialin e numrit të dhënë, pastaj gjejmë sa zero
ka në fund.

Kjo është zgjidhje e thjeshtë për tu ndërtuar por jo edhe aq efiçente
(e shpejtë). Është e mundur të gjendet numri i zerove pa e gjetur më
parë vetë faktorialin.

### Zgjidhja 2

```python
for _ in range(int(input())):
    n = int(input())
    z = 0
    p = 5    # fuqite e 5-es
    while p < n:
        z += n // p
        p *= 5
    print(z)
```

#### Sqarime

Nqs faktorialin e shprehim si prodhim numrash të thjeshtë, atere është
e qartë se numri i zerove në fund të tij është i barabartë me fuqinë e
numrit 5, sepse çdo zero në fund të numrit vjen si rezultat i
prodhimit `5*2` (dysha në prodhimin faktorial kemi më shumë se pesa,
sepse çdo numër çift kontribuon në prodhim të paktën me një dysh).

Zgjidhja e problemit bazohet në faktin që çdo shumëfish i 5-ës
kontribon **1** pesë në prodhim, çdo shumëfish i 25-ës kontribon **2**
pesa, çdo shumëfish i $`5^3`$ kontribon **3** pesa, e kështu me
radhë.

Për një sqarim më të detajuar të zgjidhjes shikoni edhe këtë diskutim:
https://discuss.codechef.com/questions/58730/fctrl-editorial

### Zgjidhja 3

```python
for _ in range(int(input())):
    n = int(input())
    z = 0
    while n > 0:
        n //= 5
        z += n
    print(z)
```

#### Sqarime

Ideja është e njëjtë me zgjidhjen e dytë, por algoritmi pak më ndryshe.

Gjejmë sa shumëfisha të 5-ës kemi deri te n-ja, dhe këtë ia shtojmë
z-së.  Pastaj gjejmë sa shumëfisha të 25-ës dhe ia shtojmë z-së, e
kështu me radhë.

### Detyra

Në një varg shkronjash të dhënë, përcaktoni nëse njëra prej shkronjave
përsëritet po aq sa përsëriten të gjitha shkronjat e tjera sëbashku.

Referenca: https://www.codechef.com/problems/LCH15JAB

#### Shembull

```
$ cat input.txt
4
acab
zzqzqq
abc
kklkwwww

$ python3 prog.py < input.txt
YES
YES
NO
YES
```
